終於擁有咗人生第一個一千萬

啱啱將成副身家轉晒做印尼盾
做有錢人嘅感覺真係好

冥通銀行就冥通銀行啦